呢包河粉無味精 點撚樣食呀

成十幾蚊包

On9你買意大利粉會唔會比埋啲汁你呀？

呢個好笑

正宗越南粉係唔落味精，落味精不如食即食麵

應該用牛骨煲湯底

利申：做過越南餐廳